黃楚標中學：以國為榮 為國爭光 學生以殘體字：我願遵守國家的一切安排

香港教育工作者聯會黃楚標中學=教聯會

曾蔭權咪就係比佢搞到收咗皮

支那狗做咩要落嚟香港？

個學生奴性咁重

教聯會紅底

你唔好問,班人冇自己思想,佢地所有思想都係由共產黨灌輸

中國式邏輯只問立場,不問是非,處處充滿矛盾但又覺得自己個套岩晒

睇完D字即刻覺得拳頭好溫暖

明明上兩代走難落香港，依家又要奶返上面

根本係支那人黎，愛支唔出奇

「以貪為榮，斂財增光。」第一大貪 上

洗腦都算了
寫咩字體自己可以控制 都唔堅持

支持全校師生禁用IG, Facebook, Twitter, WhatsApp.....唔睇YouTube!
呢D係身為中國人必須要做嘅事，否則就係反党反革命！

阿里巴巴都係咁話

為左響應習大大復興中華文化，香港應該恢復食狗肉，不服來辯

愛支病學生

似老師啲字喎

做個被強拆的中國人入醫院打點滴唔會死人

證明幾撚多支那賤種落黎沖淡人口

俾着我就寫「人北上去、錢南下來，中港發大財」睇吓嗰班紅畜點拆

九七後有成百萬支那人用150黎香港
邊撚到係香港人 講堅持

佢咪堅持緊
愛黨